# FY23 Intern

## 開発

### 準備

ライブラリインストール  
`npm install`

データベース初期化  
`npm run typeorm migration:run`

### 開発

開発時ローカルサーバ起動  
`npm run dev`

lint(ソースコードの記法を統一して綺麗にすること)  
`npm run lint:fix`

### テスト

テスト実行  
`npm run test`

## 開発テーマ

2023年度AVASYSインターンを開催するに当たって、参加者の名簿を作ることになった。  
今後他のシステムとの連携をすることを考え、**データベース**に参加者の情報を保存し、**WebAPI**として参加者の情報を取得したり、登録したりできるようにしてほしい。  
前任者はプロジェクトの雛形を作って、参加者の一覧を取得する部分だけ作って、長期休暇に入ってしまったため、残りを皆さんに完成させてほしい。

要求は以下の通り。

1. 参加者は`苗字`、`名前`、`年齢`、`所属学校`を情報としてもつ
2. 以下の各機能を追加
    - 参加者1人の情報を取得する
    - 参加者の情報を登録する
    - 参加者の情報を更新する
    - 参加者の情報を削除する
3. 参加者の情報の登録、更新については1で記載された全ての情報を登録、更新できるようにする
4. 各機能について**テストコード**を書く
